秦國100g大粉判20年以上到死刑

12.3kg除3=4.1kg=4100g 41倍

點算？

咩叫聞風循

咁就一世 個乜柒明姐真係害死人 應該要拉埋佢

雖然幾個男女抵死
但明姐呢啲真係仆街冚家產黎

九死一生

其他國家有無先例救得返？

8千

我諗都係死刑多

其實真係低b ....8000蚊...?
同埋呢d , 一係就販毒集團有內鬼, 一係個集團同警方交數.
運毒本身已經高風險, 因為你隨時係被交數果個, 重要得八千蚊雞水咁少 !? 八萬蚊都要諗過度過啦大佬

無
等死
菲律賓話比人屈 而家都仲坐緊 坐左十幾廿年

唔係一路都咁玩架咩？個幾個俾少少時間轉下個腦都知啦
啲錢咁撚易搵明姐又會益佢地？有親呀？

題外話, 呢d 地方旅行真係要好小心, 比人老屈冇人救到你. 香港政府首先一定唔會理你.
隨時. 警察要交數, 塞野落你袋, 邊個知

唔易搵架
用條命換8000蚊

成班on9見到有著數咁狗衝
唔識分析下成件事
運幾舊木會唔會咁麻煩行幾個國家
仲要幾個高危國-巴西-泰國-中國
見到之前果單運仿真槍都唔識分析下

我睇戲睇得多仲以為香港d毒品係泰國入口，點知風水輪流轉

rip

金三角唔係好娼狂嫁咩，點解比巴西取代左

會睇新聞就唔是MK仔
其實一直啲MK圈子裡面都好多呢啲嘢架啦
同你講幫手運啲唔值錢嘅濕鳩嘢 包你機票酒店 仲有錢袋
咁咪釣到幾個on9仔替死囉 就算俾你過到海又做唔到神仙喎 得個幾千蚊 但而家咁就一世

比人屈塞落袋係咪都冇得救？

三條友加埋先得兩皮幾野
啲on9救黎都晒氣

入到去仲要幾人打俾人屌
都幾慘
一早覺得d東南亞國家真係唔好去
之前有幾單好似係屈人

講到明係屈....可以點救....
可能得ge, 你有冇錢 ?
佢要屈你, 你可以點尋求公義, 電話都收埋你ge.
你覺得香港政府會做野 ?

重慶大廈 陳慧琳

尤其落後國家
真係一個唔好彩比人睇中, 唔使旨意可以由司法或者外交途徑解決
之前係菲律賓有港人中招, 其中一個比錢解決左, 到離境都仲比人屈多筆錢先甩到身
另外唔比錢果D仲坐緊, 有個係監獄過埋身

要求直播槍斃過程，等人以後唔敢幫人帶野

殺撚左佢地就岩

我知你講邊單, 講真, 單野真定假我唔知.
但係, 我相信係有呢d cases.
港府係唔會做野, 港人亦幫你唔到.
等於銅記書店單野, 夠大是大非, 關注左幾個月依家已經冇乜人講.
你比人屈冤獄, 頂多咪報返一兩個星期, 好快冇人記得....真係少去呢d 地方為妙.
中獎機會唔大, 但係一中, 就一世.....

講得好啱， 有腦就唔會做mk啦
貪個免費旅行咁就玩完
任何時間都唔會幫人帶野過關，幫朋友帶野都講明要拆開嚟睇

明姐無左咁多貨，唔知道使唔使比人斬？

高登仔老母果單?有冇人知後續係點

唔會啦啲貨市價先咁貴

8千多數都鳩吹，收少啲扮無知諗住判輕啲

垃圾MK打靶都嫌哂子陣

點運 放係個gip度

agger 。睇親呢d新聞 ，個犯比人捉到後 ，都話報酬收得好少嫁啦 ，點會有人真係信

上面咪一大班on9信

一撚定唔使死，打狗睇主人，泰國撚敢得罪中國

無錯 落後國家真係少去好過 一中頭獎就爽yy

廚房佬可以去幾遠呀咪最多番大陸叫雞

除非佢地三個人屋企有家底
唔係唔洗諗一定係死刑

講到毒就算話免費運都唔會有得判輕
比人笑on9就有

有家底就唔會貪埋d免費旅行啦

有家底都冇用
泰國乜都有情講，係毒冇情講

睇tvb話最高終身監禁
係講緊香港？

以為報酬收得少會輕判先on9
做得MK 搵幾多大家知啦 幾千蚊夠唱幾多次k
出得起錢搵人帶就唔會搵MK仔咁招人嫌疑啦

2003年秦國已改成注射毒針執行死刑。

記住落到去拉輪盤時不用太大力

唔知佢地有無要求翻譯呢？

正常人見到都擺明知係有問題點會帶

留返個女仔

R.I.P

MK仔未被確認係正常人種(好似係)
其實好簡單 有得揀 一定搵啲睇落正常嘅人帶 但睇落正常嘅人通常都真係正常 所以係唔會帶或者收好撚多錢先肯帶
只有MK仔先會咁on9收雞碎咁多錢以為天降橫財lur飯應 毒販都好無奈 明知搵MK仔運毒失敗率會較高 但真係無計

帶白粉過關一係當海關弱智一係就預左死

如果d毒販今次係交數既都幾毒
搵幾個後生仔俾人捉
仲要係泰國呢d落後國家

比次機會人地啦

仲有人信泰國警察會屈人

聽講秦始皇會特赦

好撚好笑呀

下，已拜定自己？

成日心諗個話事人點會咁撚蠢，係佢地眼中d貨貴撚過哂3條mk既命啦，點會用d咁高風險既運法，明知3條弱智比人周到就梗啦，都要拎d貨出去蝕

有 不過今次唔係囉

因為無辦法 正常人唔會肯帶 同埋啲貨來貨價打個大折扣嘅 市價1100萬啫 來貨無咁多

坐監多

張圖搞咩？好似好開心咁既

其實成班MK 可能都係被迫帶貨 (例如欠債), 點知俾大佬跣係交人頭

好多人話報細左帶貨個報酬數
其實佢地真係無
因為好多時佢哋為左呃人會話係運d雕塑個類嘅野
話咁樣你扮旅行帶過境可以慳到稅
但其實個雕塑/gip入面有餡

以前見過有人係WhatsApp gp招人運毒去澳洲5000蚊包機票食宿
又聽過坐船運毒去澳門1000～2000蚊一轉都有人做

你地成日過8000咁平邊會有人做
但事實就係大把mk會走去做

on9仔

佢地Fb，whatsapp請人用1皮到兩皮呀

玩左半年呀！ 來回巴西兩次啦！

自己袋八千？你話你係唔係講出黎暴露自己智商？

其實有冇可能過到關？
唔係一定會check到你入面有咩？

一男兩女 三個人$20000

你呢句真係笑到我咳

如果將啲粉入落即食麵嘅調味粉包再封翻好

有冇機會過到骨？

唔出奇...
你運一億毒品..

你可以試下

唔出奇, 你運一億毒品, 比幾百萬毒品警察拉.
警察有數交/有好處, 毒販有得賺. 何樂而不為 ?

戇鳩真係冇極限 8000蚊 咁就一世

唔係, 黑獄xxx日果單

算啦，今次單嘢過左之後啲mk仔咪又係會再運等睇下一個仆街嗰幾千蚊可能做雞都多過佢啦

之前有單好似係五舊

有冇睇內文？佢係由巴西經泰國運去香港。

打靶啦等

臭雞

邊個改d元寶蠟燭香係度

呢張圖都幾好笑

香港警方發放情報俾泰國警方拉人

其實香港政府交香港人去外國審判真係

英美法德呢啲大國都唔會咁做
澳洲政府因為送Bail Nine去印尼死直情搞到變醜聞

究竟大家係唔係真係覺得冇問題

鞭屍

《有冇聽過免費旅行，但係要求幫佢帶奢侈品退稅》

屌你老母

坐監仲要係泰國坐

有撚排班傻仔受

有咩問題？ 捉佢地返黎坐監，係咪你負責佢地三餐大小二便？ 唔洗錢呀！

依家人地幫你養幾件垃圾唔好？

香港

你意思係香港執法部門見到有關香港人販運毒品嘅情報唔應該通報，而等到回港先自行 拘捕？
呢個係我盡最大嘅程度，同情地理解出黎。
如果係咁，依然有個問題，如果佢地到左泰國之後比左下一個腳，回程香港你咩都周唔到，點拉？

咁如果考慮呢個問題係應該喺巴西出發就拉佢地喎
通常呢個位由情報部門跟

另一個問題係佢地比咗下一腳兩手空空返香港
香港政府憑咩拉佢地
佢地外國運毒就外國事啦

佢係由巴西經泰國運去香港,可能係巴西果彈未有貨

同埋就算係巴西就有貨出去泰國,巴西唔理係正常,因為出境唔會點CHECK得緊,入境先CHECK得緊

我知
因為佢地仲用緊傳真機同冇葡文翻譯

祝大家好運

其實真係好慘
融入唔到人地 人地講乜都唔知
電視又睇唔明 野食就一定唔慣

秦國100g大粉判20年以上到死刑

朕笑撚左

擺明俾人屈果單都搞左十幾年 依單仲要認撚埋收錢帶 死撚硬都得 仲人有班人話講自己收少啲錢有機會坐少啲

人地同聲同氣 有咩事一定打左你外國人先 俾我寧願直接啪左佢算

我以前見個朋友遊行用舊款行李篋無鎖得拉鍊個隻，佢話貴重野跟身無問題，行李篋d野唔值，我勸佢點都加返個鎖，唔係驚人偷你野，係驚人擺野落來就麻煩。

如果條女仲係處 佢就要比人破左處 先行死刑

「曼谷地獄」泰國中央監獄 吃的比狗還不如、沒錢永不翻身

唔好講文化唔同, 淨係個環境已經一撚定污糟過香港啲監獄100倍

三個平均得果20歲左右, 真係唔知佢地點頂

走啦你 我唔想搞大件事

連登小學雞

點解要救？抵死到爆

當啲警犬死?

賴番去間麵公司到

題外話 細個聽過老一輩既人講
千祈唔好去菲律賓 工幹都唔好去
貪污嚴重 政府冇能
一旦被人屈 除非你有錢 / 有某方面背景
否則死梗
已經有好多單外國人在菲律賓被人屈運毒既新聞 (請自行google)

講返呢單
如果冇做過而被人屈 想政府幫手我明
但有做過既話就算吧喇

有創意

嗯

你都幾有頭腦 抵你發達

唔怪得咁多人比人拉蠢撚過豬

原來秦國時間已經有白粉

mk都有處

斷正仲有咩好幫？
個個國家啲人去外國犯完法 自己國家話救就救 你叫人地點面對世界

其實點解原圖要指住啲粉？

邊晒之前1001 post

一有mk 仆街
上連登包你笑撚死🤣

似係個邊要求咁做

後生既願望就係移民 佢地做到了

做咩好似拜神咁?

入冊儀式

係唔係真係咁多新會然呀

呢D垃圾國家戇鳩先去
前總統貪污拉左, 之後出返黎都仲選到做市長
你話投票班人有幾戇鳩
根本成個國家由上到下都爛

點會冇

死刑啦

可卡因唔洗死，終生姐
四仔先要

如果無人通風報信，又無中緝毒犬檢查

係咪就返到黎

俾人捉到都似冇事咁, 好淡定, 抵佢地發

其實有時候佢講就話得$8000姐，唔通同你講收幾萬咩，諗住咁樣博同情

有data base 後生仔 成日出入晚西 巴拿馬 墨西哥 邊個唔查你

做人真係要行得正企得正，特別係蠢人......

點解帶粉要咁樣逐少逐少運？
買架貨輪運咪仲多仲安全

唔講以為有80萬落袋，點知8皮都冇

有冇直播行刑

推

交數唔會屈咁大批
佢要交搵個道友交2-3g貨仔都夠，唔洗搞到咁大

大粉128g

死刑佢地都要接受架 成年人做運毒

巴西點都要轉機
同埋應該秦國嗰邊有network

發覺大家一見人地係mk就話抵佢地死，可能佢地比人屈呢，呢d落後東南亞國家屈人有幾奇，希望港府可以gb下佢地手，聽聞個tb仲要係孝順女黎

成12KG, 你想點比人屈?

屈咩
FB 仲要搵其他人一齊去
唔抵可憐啦

但係呢堆係香港人
中國不知幾想你死多幾個

去荷蘭坐監好過

老實講，如果咁既數量都唔啪既話，以後應該仲多人運毒

本宮就真係笑撚左啦

仲有冇多d改圖

點解張相影得咁on9
三個人係到指住啲粉做咩

燒定紙啦

運毒已經要死 條韓狗更加應該死

朋友向秦國放左大粉64g

海關對南美到港嘅機檢查特別嚴格
加上一定有緝毒犬聞行李
呢啲多數去到泰國搵船偷運
好似門徒咁

影嘅時候知唔知自己要食

如果佢地純轉機唔出 Terminal 既話泰國個邊根本唔會點理你
同埋呢 D 野無鬼邊死得人嫁

咁撚高調都可以話俾人屈

比人當傻仔交數用

你鐘意咪落去陪佢囉

孝順女真係笑撚死我 大把殺人犯都係孝順仔孝順女啦

乜你覺得無咩
海關成日都係貨櫃船check到毒品架啦
大有大做, 細有細做姐

美日習慣將啲人帶返用自己國家用自己法例審佢
其他國家會做審完運返自己國家坐
在外死刑就永遠say no

香港從來都唔係國家
個個都唔知咩叫保護在外國民
好撚柒

真係唔洗估都知3條友都窮撚出身,自細屋企有問題果堆 ,希望判佢地死刑下世中到靚既首抽

係咪應該改三條友半透明

你見到呢度d人講咩都知根本唔撚洗保護架啦
睇人仆街最開心既花生友姐